覺唔覺連小同少都唔識分應該返去讀幼稚園？

乜撚嘢叫做好小人啊 個人性格好小人啊？

覺
唔覺

啱呀

少朋友 多朋友 小朋友 大朋友

啱啊

無撚錯